求助,買完OVERWATCH 但DL唔到.

屌, 有無人知點解決?

The web page at might be temporarily down or it may have moved permanently to a new web address.
ERR_INVALID_RESPONSE
錢就識收?

屌 火都黎

大概情況係點？

上官網買完,禁下載,就出現D咁既野

試下轉國家先 或者聽日先down

裝左暴雪應用程式未

全部LINK 都DL 唔到

可能係樓主你network問題
試下裝個叫lantern嘅程式再試下
如果得 即係你問題

DL 其他野又DL 到

DL 完都係唔得
錢就識收,

正常買左 個程式 程式入面安裝遊戲 之後玩得

lantern係自動幫你fix network問題嘅類vpn程式
如果裝咗都dl唔到 咁應該係暴雪server出問題

dl 到了, 我入人地UPLOAD D LINK
有無人想一齊玩,新手

我叫: SAI